股市大跌既同時，bitcoin都插左25%

資產泡沫大爆破

熊鳩佢老母

everything fall

幾時到樓市

跌穿6000
大量顯示卡

落到1000蚊港紙一粒,考慮大手買手

一千蚊買張二手1070 不是夢

係樓唔會有事

係時候入市

display 卡

一早放曬

已賺幾層

2000入手

跌到傻左.

做人已經冇意義了